仆街，又搞停機場

本來支持你地，但現在搞死機場，即搞死香港，搵鬼才會支持示威人仕，你咁搞法，818遊行冇人會出嚟

55

慳啲啦 收工啦50cent

香港人用先會，乜撚野才會呀屌你老母